大家覺得到今日仲播緊TVB嘅黃色餐廳算唔算得上係黃店？

如題

算，電視只係餐廳用嚟娛樂食客嘅工具，店主内心黃、行動上黃更為重要

唔算，有心就直接轉台喇，轉唔到台就熄機，要全面防止食客接收片面資訊/抵制藍色電視台

一步一步黎啦 無得一步登天